[西洋娛樂] Stephen Deuters有料爆

佢喺就英國太陽報涉嫌誹謗Johnny Depp作供期間話一早知Amber Heard多次對Johnny Depp施虐：

跟住到Hilda Vargas呢位工人姐姐就Johnny Depp因為Amber Heard喺佢張牀痾篤茄決定休妻煲嘢解畫：

根本兩個都痴撚線
男既就吸完毒攞刀界自己
女既就痾屎
撈埋一齊做瀨尿牛丸啦屌

呢段就係荷里活級造型師Samantha McMillen就Amber Heard話自己俾Johnny Depp毆打煲嘢提供嘅書面證供：

Depp府保安主住Seth Bett啱啱作供指指Amber Heard多次飲大兩杯就對Johnny Depp施虐：

Tara Roberts係Johnny Depp巴哈馬度假屋嘅物業管理主任，作供期間佢指2015年尾業主帶Amber Heard同兩位仔女嚟巴哈馬度假屋，點知因為一次爭執俾Amber掟天拿水：

Isaac Baruch就話Johnny Depp 4年前同Amber Heard攤牌嗰陣佢都在場，但係冇見到Amber身上有來自任何人嘅虐打傷痕：